有冇人秒回下我

死浮狗

好過分

狗姐你好型 唔好嬲我

我真係訓啦

打死佢

遲了

會 十大酷刑

咁唔氹了

打7佢啦

出黎鬥肥

支持

咁易放棄

會

你贏咗

浮狗係賤啲

快啲去訓 早抖

夾手指

永不放棄係一種錯既諗法黎

真 你好瘦

因為有女

又想呃邊個

又話去瞓

知道

早抖

又瘦又靚 溝死仔

係咪唔想見到我

屌巴

驗咗眼未

乜事

想見都冇得見

我俾人恰

唔想見你
話要double 燃油費呀拿

又肥又柒 滿意未

支持打佢

滿意

嬲了？

唔是

見我啦咁

好呀

咁大方 溝死仔

塊面呀嘛

開心了

早抖啦

狗來的

想搣

咬撚死你

Come
你咬到咪咬

咁肥 不了

抵你冇女

只係擦個牙就4頁

No

個個都恰我

Hey

What

Ok

即刻

成班唔洗瞓

你呢

緊係瞓啦要

？

成班癲咗 唔使訓咁

早啊

hi

sorry囉

早晨

早

腦細

抗生素

病左？

早晨各位巴絲

早
不過我準備去瞓了

浮雲狗恰你？

晚安了

原來大家朝早都咁活躍

真係cls

頂你 狗狗
Lol

係！！！！！！！！！

都唔早啦

你柒
lol

Lunch先得閒上水咋

薯波

星期一放假好清淨

屌呀 咁好
返咩工

校工

醒左訓唔番

你又知我叫波波嘅?

明明你句野 講得唔好

J

佢地冇秘密咖

咁你咪知好多

冇人講過我知

你台主wo

你知道太多了

感情台台主

要死了

係

我會唔舍得

唔捨得邊個

you 啊BB
你覺得除左你仲有邊個?

以為你講文仔

你都知道我好多野
所以見過我真人嘅都要die

我死了

join

Together

成全你

除左餃子

再見了
記得燒野比我

射死我

我都冇餃嘅相 ，佢唔可以有
我佔有欲好強

不用了

New people lau ming

fa gor

勁了

一甩餃仔

台你媽媽

有咩做

放假嘛你

估only

又關我事

咁早起身有啲悶
又唔想郁

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaabbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbddddddddddddddddddddddddd

打雜乜都要做

55 你爆晒出去

咩嚟

long time no see

same

叻豬

好耐無見

我呢d低端人口既打雜唔同既

其哥佬又返黎恰我

搞咩成日唔出現

我咪又係差唔多

惡

我要搬搬抬抬同清潔wo

你錯

Sor lor

我都岩岩搬完貨

返咩？

小氣狗

唔係 係我地一齊打lol

無，上水一日，之後會繼續深潛
乖，無人恰你

Me2

好忙嘛

做咩咁話自己

忙咩

咩都忙，忙到瞓同食都無咩時間

尋晚佢地先夾埋恰完我黎

慘了

可以減肥

講緊打波

事實and u 2

其哥佬幫我恰返佢地

我冇

你話唔見我

我錯了

打雜 我乜都要做

你恰狗姐

平時忙唔忙先

唔敢

咁點

我無分平唔平時
全年得年初一休息

明明係你恰狗狗

forgive u bb

你都有份恰我

係愛呀皇上

無 大家都見到係你恰狗狗

Double Ar ma

大生意黎wo

蚊型

笑出聲

我係咪好好

又恰我了

真係笑咗

係!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

癲

hehe

9唔答8

邊有恰你 陣間又叫人出黎隻揪

專我倆的

係鬥肥

不了

你咋

唔好陣間 就而家 出黎隻揪

有無成日比人望

蜜桃pat

有
太大袋

陣間鬥肥贏左佢又話我恰佢

有前有後

想錫你春袋

恰我

咁有信心贏

我輸了

充滿信心

點先可以練到
深樽

輸咗行埋一邊反省下

你好肥 你都要double

男人老狗

..............................................

真係工具人

乖乖

鳩味濃郁

夠深未

男人有前有後 好怪

讓晒成條路你都唔夠行

臭

呢d必須啦屌

未woo
要再入啲

係........................
若你喜歡怪人

你都唔係男人

就變性追女人

追小妹未

不了 你有j

追我

切左佢

切了

咁想同我一齊呀

想
但你多愛人

係 想搣你塊面

走開

我邊有

我又想met

唔俾

繼續喊啦

減壽都得

有d難，我小薯嚟

唔好啦 比我met啦月

好啦

咁佢地要恰你了

有無咁誇

開心

無所謂，上半日我都繼續深潛
係今日特別小小，所以先上下水

周身傷，賺埋都唔夠睇醫生

我拎到貼紙啦
多謝你

番工 ？

你食屎

你恰我

一樣諗法

接你放工呀拿

大把 拜金女

我唔要

養我未

勁 有大佬

咁你擺低$1跟肥佬機

咁惡

唔要 要毒絲

唔係a0咩

鬼叫佢衰

返工

驚

請飲未

平日我好好人

sure

嗯
我收皮

睇錯請我食耳屎

why

好核突

留比狗狗啦

有人俾你食

佢冇話俾我

大家好呀 地鐵好多人

毛毛！

狗狗叫你留比佢

公司冇人

佢唔會理我

幾點放工

未知

唔知幾點放工 有種好慘既感覺

習慣了

幾時食飯

唔早啲講

今日又ot呀？

有邊日唔係

冇人

放工了 好肚餓

有！我放工了

有人

Here

快啲食嘢啦！

皇上

Bb

狗狗

我沖涼先

買咗了

年尾chur啲？

一到夜晚 又木人了

得返真毒

報到

沖完涼

我都沖完

唔關事

香噴噴

你唔係朝九晚五咩？

你又知

講係咁講

因為沖完一定會香噴噴

秒回秒回

嗨

傻豬

做咩

狗姐

浮雲哥

辣妹

浮雲嫂呢

點知你

聽到都覺得辣

正唔正

正 不過今日要早啲訓 早抖狗姐

早晨呀

各位早

早啊bb

Good morning!!!!!

一早起身好攰

大家咁話

早呀豬豬俠

今日又測驗，但唔洗返工

好撚慘

加油

有冇溫書

係 chur足咁多日

辛苦你啦

無

大家早晨

我都覺得辛苦

早呀

休息下啦

今朝鬧鐘響咗好耐 我都係唔願起

返開夜今日突然比日早我返痴線

校工有夜更嘅咩

有d學校開得夜

係架？

係架你諗下有咩學校會開到咁夜

夜校

我都想睇相

童顏真好

你鐘意啦

睇狗狗 ？

冷靜

我都想

係咩

兩個都想睇

你都細個啦

你pm我
交換睇

我又想見

你tg係咩

見狗狗 ？

如何回到當然

對

食物名

我都識唔到

oj

餃子

大學

早乛⼁

唔會識唔到，只係hi bye frd咁解

me real toxic

我都想我個樣細個d

same ah ching

要做多啲保養先

無空

好掛住佢 我想係佢屋企門口 雖然知佢唔會出黎

係咪覺得要放手啦

未啊 未死心

咁問心個句仲有冇得挽救呀

決定權在佢 我根本話唔到事

咁樣諗好傻姐

係佢提分手 已經分手20日

唔好再數住幾多日

等緊車去

大家今朝咁得閒既

開工啦 請問可唔可以叫你做習大大

可以阿 我知你係叫我就得

上緊堂

上堂玩電話咁囂張

一心二用

專心啲

唔好咁

而家放break

唔細

去緊啦.....

我差唔多要出番去做野

見餃餃？

真係校工咩

見埋狗狗

類似啦。我都想唔係！

屌巴 早呀

別

.....放手

頂住呀

岩岩先頂左一年多d

你唔係第一個

分手要恨，比相戀勇敢

我仲好愛

愛又如何？佢唔愛

我會諗 唔好自己後悔

想做就做
唔好後悔
我會咁諗

佢之前block左我 又解block 又同fd講我需要佢 我可以搵佢

但係佢唔係咁念 佢會覺得我chur佢

當你備胎

唔知

唔好再理佢啦

死心就會

辛苦你

咁你要放手啦

係到吹下水
其實做校工都唔錯
可以睇下學生妹

但你想唔想同佢一齊

冇用嫁

想

唔知捱得幾耐

你想唔想轉先

有好路數一定會轉啦

但轉啲咩

未諗到

自己做老細！

賣底褲

你賣？

有無得諗

你自己做model

咁一定渣都無

新人留名

你都唔新！！！！！

點會

典解

盤生意呀

推下先

有邊個唔識你

以為你講第二樣嘢

我在

滿腦子

擔心你安全

而家去食嘢

巴打你真係好體貼架姐

食咩

唔知呀
我仲未食到沙嗲牛肉通

你今朝都未食？

無動力

邊方面

讀書

小薯仔

食開法國餐廳

我都廢

我先係

我有佢寫真

唔知可以點

回

秒

又真係秒WO

……

閒人

唔駛番工咩?

要啊

我都番緊 好悶
有冇睇劇解悶?

有咩推薦啊

我平時睇RUNNING MAN解悶,希望幫到你

我一集都冇睇過

睇黎絲唔係韓L wo

唔係

hello

霸氣

好悶

番工人士？番學人士？
我岩岩對住個電腦芒幾個鐘 眼都盲

番學 大專
本身今日要上三堂
但有兩堂已經考左試就唔洗上
上得一堂英文就走得
我果堂英文都全程玩電話

我諗緊不如重考DSE算啦

正確既態度

咁突然有咁既諗法

重考好似要幾千蚊

我DSE差一科，但而家讀嗰啲有兩科唔識

實在太悶
凌晨我仲要番工

差一科合格定點？宜家又兩科唔識 ？

凌晨 咩工 唔訓教？

差一科就5條2
但而家有兩科覺得自己唔會pass

你好

馬場保安

Good Morning

可唔可以偷偷地訓教 咁平時咪唔夠精神

我光明正大咁玩電話
訓就冇 因為我都唔眼訓

如果係我 可能會死

我新會員

香港而家好似無好食蛋包飯

我唔信

我老人家 唔講大話

絲打你既就講法好似誇張左啲wor

女仆cafe都有既 都好食 但好貴

明明見過之前狗姐叫你做腦細

我太愛我張床 我夜晚唔能夠離開佢

雖然我都愛

未去過呢啲
好多年前 銅鑼灣有間好好食 上菜後 自己用刀𠝹開中間 啲蛋就會cover晒啲飯

未見過我都知我腦細 幾慘

你咁講 我都想食

咁腦大又係唔好聽既

好耐之前轉左型賣串燒 無賣蛋包飯
而家間舖重有無做都唔知

腦細同腦大兩樣野啦

腦細相反咪腦大

殊....呢度老大係狗狗
呢度我可能係年紀最大就有份

咁我叫你做布巴 ？

邊科

早
剛剛去轉uniqlo係左5舊

叫乜都無所謂 我知你叫我咪得

有感謝節wo

咪就係咁 無左5舊

買左咩先

輕盈羽絨背心佔左一半 之後買底衫底褲襪咁囉

我已經好耐冇著羽絨

買件heattech啦

咁呢個有著

其實我平時無著開 屋企亦都無羽絨
不過而家更早起身 所以買件黎著住行去攞車個段路
基本上上到車 成個人會熱到收工

本身屋企有 頭先買多兩件短袖

個日經過見到佢啲羽絨都幾薄 輕便

佢好似有分light 同無light
因為我本身諗住買件背心 所以無留意佢其他羽絨

但light個隻真係好light下

仲有分有領同冇領
本身睇中一件嬲，599 冇買到

我買249個件背心咋 佢另外有件299v領 但成個型同顏色好核突

599有印象邊件 著黎出行都可以呀